［純學術］屍體處理點樣先可以完美放血？

骨呢
磨埋來食？
煲到淋哂 搵錘仔揼碎佢

你一餐食得曬咩?
用鹽防腐啦

已報驚

投入活火山

用鏹水

去屠房做下見習學野
冇記錯已經死透左就好難放乾淨
要仲有少少氣時放先得

我當六十公斤，分四五次煮到骨肉分離
骨就磨粉，肉就分廿幾次當廚餘掉會唔會比較正路

首先你要清楚動脈同靜脈流動方向，動脈同靜脈各開一個口插條管，一邊口放水入去一邊口出水，記得唔可以太快，時間會用得較多，但可以保持到地方乾淨，詳細再問先講

骨方面可以用醋煲，煲完會好脆，之後再烘乾，可以用焗爐焗到乾，乾到表面變糙就可整碎

ps：記得起骨個陣一定一定要由關節位落刀，唔好斬中間，好難斬而且會好嘈